淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

早幾日「理性香港人」開post「核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！」，指出可以透過請美國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁中國國家鐵路集團（簡稱中國鐵路），希望中斷香港高鐵同內地高鐵嘅來往。

由於「理性香港人」講得太深奧，大家未必明白，因此我幫佢將內容用簡單嘅文字表達。趕時間嘅可以只睇顏色字了解為何制裁中國鐵路對我地有利：

點解要制裁中國國家鐵路集團？
因為洩漏出來嘅短片（

制裁中國國家鐵路集團對香港人有乜用？
短期而言，一旦中國國家鐵路集團受到《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁，全世界所有公司都不可以再同中國鐵路合作，包括港鐵，否則同樣遭受《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁。
因此港鐵無法再同中國鐵路合作，無法再承辦任何廣深港高鐵服務，西九龍站亦無法接待來自中國鐵路運營嘅高鐵，而且東鐵綫嘅全部直通車，目前係需要同中國鐵路合作。所以制裁中國鐵路對所有香港人最直接嘅好處就係東鐵綫可以獲得增加班次，對我地來講，香港無需司法覆核亦可以停止香港高鐵運作，還西九龍站俾香港人。
中期而言，美國亦即將通過香港人權與民主法案2019，如果美國有制裁中國鐵路呢個案例，咁港鐵亦可因協助警察在831鎮壓示威者，而同樣遭受《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁。自此，西方嘅公司，例如西門子信號公司無法為西鐵提供信號保養服務，另外匯豐銀行亦無法為港鐵提供財務來往，港鐵好快玩完。
長遠而言，中國鐵路要向中國中車買車、請中國鐵建承包興建鐵路嘅工程。所以中車不能離開中國鐵路，中國鐵路以離不開中車，最終中車很大機會會受到制裁嘅牽連。港鐵向中國中車購買了大量國產地鐵，以後港鐵不能夠再買國產地鐵。至於已經港鐵購買嘅中車出產嘅國產地鐵，亦很大機會因為中車受到制裁而無法提供妥當的零件供應，而需要提早退役。到時候港鐵嘅經濟損失將遠高於目前嘅三千萬港元。

制裁中國國家鐵路集團對美國有乜用？
中國一直希望搞「一帶一路」，為第三世界修築及營運鐵路，以達成佢嘅新殖民計劃。而且中國鐵路目前也營運「中歐班列」，目的試圖打破美國封鎖馬六甲海峽嘅中歐交通嘅影響。中國鐵建及中國鐵路目前參與修築及/或營運世界上多條高鐵或鐵路，例如中國鐵路參與營運肯尼亞的蒙內鐵路、中國鐵建參與修建土耳其高鐵等。一旦「一帶一路」得以落實，中國將成為世界霸權，威脅到世界安全。所以只要中國鐵路以及中國鐵建受到《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁，世界各國都要立即終止一帶一路項目。到時候，「中歐班列」立即停運、中國在世界各地修建的高鐵也要停止。「一帶一路」項目正式腰斬。

呢個制裁成功率高嗎？
目前美國已經通過新疆人權法，由於證據確鑿，將中國國家鐵路集團放入制裁名單難度應該不大。另外，中國國家鐵路集團比較少向美國採購產品，制裁中國鐵路及中國鐵建等對美國負面影響唔大，反而成功制裁中國鐵路可以減少「一帶一路」對美國嘅威脅。

咁我地可以點做呢？
我地可以請文宣、攬炒巴幫忙將以下template潤色及翻譯為英文，加強向美國嘅政界，包括盧比奧、Solomon Yue宣傳，發起白宮聯署、以及在香港其他各大支持反送中嘅論壇、Twitter、Telegram、Facebook主要嘅群組宣傳。

————————————————————————————————————————

我在此附上一個向遊說美國template嘅大綱，希望各位手足可以幫手潤飾，並翻譯為英文，向美國國會議員傳播。

請求 貴國把涉侵犯新疆人權的中國國家鐵路集團加入制裁名單

尊敬的先生/女士：
本人來函是請求 貴國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁中共的中國國家鐵路集團。
本人從網上片段（ 貴國向中國國家鐵路集團實施制裁。
中國在世界各地推行「一帶一路」政策，中國鐵路目前營運「中歐班列」，而與中國鐵路有關聯的中國鐵建正在參與修築及世界上多條高鐵，例如土耳其高鐵等。一旦「一帶一路」得以落實，中國將有機會成為世界霸權，威脅 貴國國家安全。所以請求 貴國制裁中國國家鐵路集團，這有助終止中國的「一帶一路」計劃。
感謝美國通過制裁新疆人權法，以及準備通過香港人權與民主法案2019，對支持新疆及香港人權發展的努力。
祝好
陳大文上
某年某月某日

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

另外可以Send埋俾美國嘅維吾爾族國家安全主任艾尼葛爾·伊爾特拜爾

幫推

推

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

Elnigar Iltebir
搵唔到佢twitter @@

Push

佢有無電郵？

佢熟悉新疆，值得搵佢幫手

請大家幫忙推上熱門

Dear Sir/Madam,
I write to ask the United State of America (USA) to include China State Railway Group Co., Ltd (CSRG) in the "Global Magnitsky Sanctions" list.
As the following online video（ that the CSRG had assisted Chinese Communist Party (CCP) to transport Uyghur to concentration camp. This company is involved in violation of XinJiang human right, and I pleaded that USA would sanction CSRG.
China is promoting "Belt and Road Initiative" (BRI) to increase her influence. CSRG is operating the China-Europe railway, and China Railway Construction Corporation (CRCC) which is related to CSRG is involved in constructing many high speed railway worldwide (like Turkey). If the BRI is successfully implemented, it would be one of the formidable force in the world and a threat to US national security. In sanctioning CSRG, it could help terminate the BRI, and ensure both USA and world's security.

Thanks for passing the Xinjiang Uyghur Human Rights Act, and USA's plan to pass HK Human Rights Act in supporting human rights of these two regions.

Regards
John Doe

自爆?

John Doe即係鬼佬王一心

push,
p 牌仔需然無得推，但支持

多謝絲打幫手
請大家幫手tweet

請大家得閒幫手推一下，有時間嘅話請幫手retweet、發送去telegram或Facebook

得閒請幫手推一下

push

今晚認真睇

推呀

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

推 呢個

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

有絲打已經準備好英文template，請大家去18樓睇

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

直屌中共

英文唔好，有冇巴打幫手翻譯
我地再吹大雞一齊SEND

用英文send比Solomon Yue同其他國會議員

18樓有絲打翻譯咗
不過白宮連署都要有人幫手草擬，同埋要向香港人及世界各地人士解釋為何制裁中國鐵路係非常重要（日本人應該會得益唔少）

如果大家有能力，可以翻譯成日文，希望爭取日本人支持。
中國中車以前偷日本新幹線技術，今日同日本搶生意，日本人應該會對中國鐵路恨之入骨。依家有足夠罪證制裁中國鐵路集團

巴打你開得太正經，無人理

pish

Push!!!!!!!

篤中資港資灰
叫歐美制裁佢地

929 101

得閒唔該幫手推下，等大家放工放學後一齊唸下點先可以潤色得更好，同埋有更好嘅宣傳

推
大陸利用唔到新彊人權法案 我哋幫手推動

落實制裁中國鐵路後，將會火燒連環船，包括車站人臉辨識監控系統、幫中國鐵路提供金融支持嘅銀行都受到影響。
依家唔需要深入調查，中國鐵路已經有充分證據參與鎮壓新疆人士，可以立即放入制裁名單。

以後同中國鐵路做生意嘅公司，以將會陸續受到制裁

制佢老母

呢個post亦可以拋磚引玉。
大家可以留意一下唔同類型嘅片段，睇下參與鎮壓新疆嘅，或港警用咗乜嘢裝備，請求美國留意呢類供應商唔可以提供俾佢地。
如果有好似中國鐵路咁配合鎮壓，例如港鐵，咁一定要寫信請美國制裁佢

麻煩得閒幫手推一下，thx

up

gogogo
你老母班共狗同黨鐵真係以為香港人吹你唔漲?

不費一兵一卒，港鐵執笠在望

可能標題唔夠吸引，要唸辦法讓多D人知道

內容好爆好有用
我已經有係自己餵閘個post幫你宣傳

多謝。
我地都唸下有無其他好辦法，既不損失手足，但可以達到攬炒後果

可以順便將消息傳俾佢

美國參議員Rick Scott可能會黎「香港」調查警察暴力

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

推 有用post

P牌推唔到,歡迎修改.
有冇email可以寄?

非常多謝絲打幫手。

我已經整理咗聯絡名單，主要係關注新疆及香港問題嘅議員，同埋維吾爾族嘅新任白宮國家安全委員會官員Elnigar，仲要前白宮顧問班農

香港人權法都通過受理，準備通過，係時候開始翻睇舊片，羅列各港共、中資罪證。最好制裁到以後無餐廳提供餐飲服務俾香港警察

假如香港警察在制裁名單之中，我地可以調查警察嘅一切服務嘅service provider，首先係武器，之後係網絡等。以後香港警察唔可以再買西方國家產品

剛tweet 咗!

唔好睇少一個tweet, 一個post, 一個email. 團結就是力量。let the data speak! 點解中國咁霸主，其一就係佢地人多！我地多一個support, 多一個forward, 就係多一個聲音！

退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

點解要制裁中國國家鐵路集團？
因為洩漏出來嘅短片（

制裁中國國家鐵路集團對香港人有乜用？
短期而言，一旦中國國家鐵路集團受到《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁，全世界所有公司都不可以再同中國鐵路合作，包括港鐵，否則同樣遭受《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁。
因此港鐵無法再同中國鐵路合作，無法再承辦任何廣深港高鐵服務，西九龍站亦無法接待來自中國鐵路運營嘅高鐵，而且東鐵綫嘅全部直通車，目前係需要同中國鐵路合作。所以制裁中國鐵路對所有香港人最直接嘅好處就係東鐵綫可以獲得增加班次，對我地來講，香港無需司法覆核亦可以停止香港高鐵運作，還西九龍站俾香港人。
中期而言，美國亦即將通過香港人權與民主法案2019，如果美國有制裁中國鐵路呢個案例，咁港鐵亦可因協助警察在831鎮壓示威者，而同樣遭受《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁。自此，西方嘅公司，例如西門子信號公司無法為西鐵提供信號保養服務，另外匯豐銀行亦無法為港鐵提供財務來往，港鐵好快玩完。
長遠而言，中國鐵路要向中國中車買車、請中國鐵建承包興建鐵路嘅工程。所以中車不能離開中國鐵路，中國鐵路以離不開中車，最終中車很大機會會受到制裁嘅牽連。港鐵向中國中車購買了大量國產地鐵，以後港鐵不能夠再買國產地鐵。至於已經港鐵購買嘅中車出產嘅國產地鐵，亦很大機會因為中車受到制裁而無法提供妥當的零件供應，而需要提早退役。到時候港鐵嘅經濟損失將遠高於目前嘅三千萬港元。

制裁中國國家鐵路集團對美國有乜用？
中國一直希望搞「一帶一路」，為第三世界修築及營運鐵路，以達成佢嘅新殖民計劃。而且中國鐵路目前也營運「中歐班列」，目的試圖打破美國封鎖馬六甲海峽嘅中歐交通嘅影響。中國鐵建及中國鐵路目前參與修築及/或營運世界上多條高鐵或鐵路，例如中國鐵路參與營運肯尼亞的蒙內鐵路、中國鐵建參與修建土耳其高鐵等。一旦「一帶一路」得以落實，中國將成為世界霸權，威脅到世界安全。所以只要中國鐵路以及中國鐵建受到《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁，世界各國都要立即終止一帶一路項目。到時候，「中歐班列」立即停運、中國在世界各地修建的高鐵也要停止。「一帶一路」項目正式腰斬。

呢個制裁成功率高嗎？
目前美國已經通過新疆人權法，由於證據確鑿，將中國國家鐵路集團放入制裁名單難度應該不大。另外，中國國家鐵路集團比較少向美國採購產品，制裁中國鐵路及中國鐵建等對美國負面影響唔大，反而成功制裁中國鐵路可以減少「一帶一路」對美國嘅威脅。

咁我地可以點做呢？
我地可以請文宣、攬炒巴幫忙將以下template潤色及翻譯為英文，加強向美國嘅政界，包括盧比奧、Solomon Yue宣傳，發起白宮聯署、以及在香港其他各大支持反送中嘅論壇、Twitter、Telegram、Facebook主要嘅群組宣傳。

我在此附上一個向遊說美國template嘅大綱，希望各位手足可以幫手潤飾，並翻譯為英文，向美國國會議員傳播。

請求 貴國把涉侵犯新疆人權的中國國家鐵路集團加入制裁名單

尊敬的先生/女士：
本人來函是請求 貴國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁中共的中國國家鐵路集團。
本人從網上片段（ 貴國向中國國家鐵路集團實施制裁。
中國在世界各地推行「一帶一路」政策，中國鐵路目前營運「中歐班列」，而與中國鐵路有關聯的中國鐵建正在參與修築及世界上多條高鐵，例如土耳其高鐵等。一旦「一帶一路」得以落實，中國將有機會成為世界霸權，威脅 貴國國家安全。所以請求 貴國制裁中國國家鐵路集團，這有助終止中國的「一帶一路」計劃。
感謝美國通過制裁新疆人權法，以及準備通過香港人權與民主法案2019，對支持新疆及香港人權發展的努力。
祝好
陳大文上
某年某月某日

[/size=4]

感謝絲打cp2237協助幫手翻譯為英文：

Dear Sir/Madam,
I write to ask the United State of America (USA) to include China State Railway Group Co., Ltd (CSRG) in the "Global Magnitsky Sanctions" list.
As the following online video（ that the CSRG had assisted Chinese Communist Party (CCP) to transport Uyghur to concentration camp. This company is involved in violation of XinJiang human right, and I pleaded that USA would sanction CSRG.
China is promoting "Belt and Road Initiative" (BRI) to increase her influence. CSRG is operating the China-Europe railway, and China Railway Construction Corporation (CRCC) which is related to CSRG is involved in constructing many high speed railway worldwide (like Turkey). If the BRI is successfully implemented, it would be one of the formidable force in the world and a threat to US national security. In sanctioning CSRG, it could help terminate the BRI, and ensure both USA and world's security.

Thanks for passing the Xinjiang Uyghur Human Rights Act, and USA's plan to pass HK Human Rights Act in supporting human rights of these two regions.

Regards
John Doe

跟住，請大家幫忙根據以下聯絡方式，send俾美國嘅國會議員及主要政府官員：

新疆維吾爾人，we connect!
香港人，加油
光復香港，時代革命

跟住，請大家幫忙根據以下聯絡方式，send俾美國嘅國會議員及主要政府官員：

有無聯署？

推，一陣send email

和你推

有無英文版？

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

Uyghur Human Rights Act 淨係passed Senate, 未pass Congress?

不過支持 而且香港人亦都要向美國表達支持維吾爾人權法案，顯示我哋除咗爭取自己嘅自由亦都會為同樣自由被剝奪嘅人發聲

有，請睇18樓，聯絡方法請睇樓上

收到 twitter開波

有心post

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

呢個post請你幫手推

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

請幫手推呢個香港核彈

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

準備出post請美國制裁騰訊嘅微信

絲打，呢個post請你得閒都幫手翻譯

謝謝

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

絲打，呢段template想請你幫忙翻譯為英文，感激不盡

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

等我返屋企先

多謝絲打

Wechat 好似不是公司，我改了為制裁騰訊（開發Wechat的公司) - 在原post已覆

Subject:
Request to sanction Tencent, the company developing Wechat which is used for assisting HK Police in violating privacy of protesters

Dear Sir/Madam,

I write to ask the USA to include Tencent Holdings Limited (TENCY) in the "Global Magnitsky Sanctions" list. TENCY is involved in assisting the Hong Kong Police in violating personal privacy of Hong Kong Protesters.

The Hong Kong Police has setup a Channel "Hong Kong Police Anti-Violence Hotline"(WechatID: HKPF53333103). I had email to Wechat requesting it stop the account for violating protester privacy but to no avail. I have reasonable doubt that Tencent (the developer) conspired with Hong Kong Police in violating Hong Kong protesters' privacy and freedom.

In this connection, I plead with USA to sanction TENCY according to "Global Magnitsky Sanctions Act".

Regards,
John Doe
MM.DD.YYYY

有得揀嘅話真係唔好再俾正價搭
黨鐵都笑鳩香港人
一味屌
轉個頭又乖乖地俾錢佢地賺等佢地運狗

制裁中鐵 廣鐵

多謝大家一定要行動

［核彈行動］針對警妻開闢新文宣線！（絕非之前嘅口號戰，請大家入來唸下橋）

有人見俾美國制裁間公司嘅cam用咗係港鐵，應該報畀美國邊度？

一定要

請通知攬炒巴，

【行動】以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

或旁觀

【制裁名單】香港人權及民主法案 全英文制裁Wishlist出爐！已有144位人士入選！

以下link:

無得search user, 佢username全寫係咩? PM唔到

我已經在以上兩位嘅post留言，

在呢個證據充分嘅情況，也可以在Facebook PM呢兩位一直行國際線嘅page，請佢地唸辦法行動

作者Facebook

香港自治運動

TUI

新彊反人類罪行.....

希望有一日聯合國會派軍隊到中國

正事po要推

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖東Airdrop俾強國人

推到文宣、攬炒巴幫見到

貌似香港人權法已經KIT咗係趙小蘭兩公婆到啵.

我估好快FBI就會調查佢

push 有道理

條橋諗得過

係時候要推返呢個post

咁重要冇人推嘅

有D意思

Tui!

G持

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

推 目標很遠大 但離成功不遠

對準党鐵春袋

你覺得有無道理？
警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

[共識] Twitter hashtag

感謝翻譯

支持

推埋上 twitter

要什麼條件才可通過《全球馬格尼茨基人權問責法案》？
有議員提出, 之後若投票通過就可以？

==========

假彥霖相片流出
假彥霖/媽媽事件分析討論：

制裁名單由國會議員提出。首批制裁名單主要係人臉辨識公司，係以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁

幫你推

tui

長文照推

多謝兄弟

push1

又多一條罪證

香港人權法通過後，又多一個罪證

Bump

🥺

幫手推

呢個要推
破佢毒蛇陣！

Pish

最後有冇行動？

香港人權法通過有阻濟，可以先利用新疆人權法行動，只需要提供證據俾美國政要，以及話佢地知制裁對美國帶來嘅利益，加速佢地擺入制裁名單

同埋可以搵國際說客黃之鋒講解厲害關係

希望人權法快d通過啦

我

冇人？

的確要停高鐵

今日警察及港鐵用列車運被捕poly學生

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個。

黨鐵係外國都有經營鐵路

報比當地政府知佢哋有幾仆街有無用

行動post！

利用新疆人權法制裁國企

😊😊😊😊

呢個要推

新疆人權法已經通過
希望以後制裁更多中國公司

大家一齊加油

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

有好消息！美國禁用中國製火車

不過距離將中鐵放入制裁名單仍然有一段距離

繼續加油

喜聞樂見

假推

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

lppp

pp

呢個post點睇？有道理嘅話請幫推

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

其實你講既野美國有係本土做。

美國防法案 禁購中國巴士列車 參眾兩院達共識 中車比亞迪首當其衝
我相信美國會帶起個頭去反制中國既，但港鐵其實有係英國搞鐵路：港鐵公司的全資附屬公司MTR Corporation (Crossrail) Limited 獲批貫通倫敦的全新鐵路綫伊利莎伯綫(前為Crossrail)的列車服務專營權。如果可以影響到哩個鐵路既營運，港鐵一定收影響。

希望美國將黨鐵列入全球制裁名單之中

[有圖]黑衣男子被黑布蒙面手腳反鎖押上廣州南高鐵站

PUsh

推！！

push by p

對抗邪惡勢力共同體

呢個post都請幫忙推一下

［文宣入］大家可以趁武漢肺炎connect藍絲一齊推翻港共政府爭取雙普選

p

停高鐵

癱左未

Lm

推一推，seems work

打開缺口

維吾爾人權政策法案（英語：Uyghur Human Rights Policy Act of 2019）

留名瞓醒睇

行動po 推

流氓黨鐵發展所謂海外業務，係為主子係歐美澳洲竊聽情報。

有用post

連登書籤

高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將重要、高質、新方向Post Po 上 trello,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST

有用，推

推！

push, sounds like a plan

睇吓

黨鐵都有份搞香港人
如果可以制裁中鐵
咁按道理黨鐵都可以制裁